[扮工動物園]無哂長假期之灰色星期一

早

無晒數據之星期一

要今晚 0 時先復活

棗~

好快到架啦

屌！！！鬧鐘呢！？！？？？？

用真無限啦

新人留名

新人你好

留個名

無教鬧鐘

HELLO

屌!要到聖誕節先再有假

秘書姐姐

我果份?

晌你腳邊呀

祖~

我今個月用左250買DATA

能幹的新人

11月無紅日

不要再說了 灰色星期一

慘

你話請你返嚟有咩用

新人自貼
汪汪~

不能的

今日呢個標題好大共嗚

平時十一月都無假, 都唔覺有啲乜~
但問題係今年六七八九月已經無紅日, 十月得嗰兩日咁大把又要等到十二月..
返工返到個人都齋埋

做冗員

(伸手)

歡迎

要自貼架?

呢到有位經理
一陣有d野要同你講

你係咪好有動感

邊個?

用咁多data..點用到咁多

比老闆用

灰色~~霞哈吓吓哈哈~~~~~~~

再也不想詐不知~~

唔自貼的話
你同我扯

我唔得架

老闆: 你扯啦

原來依到咁架...

咁我走先

都唔止幾年~~~

呀~~~~~~~~~~~~~好想放假~~~~~~~~~~~~好想去旅行~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

要~

先貼為敬

隻貓我回來行左3次..
都係決定買呢隻
第一眼就睇中小黑咪

無錯

係啊..

可能好識跳舞

成日係街睇FB D片

正

好有動感個位

1GB 要成舊水㗎~~

係中移就好啲~~好似20~30..嗰時都間中要買~~
但其他台要舊水我無買過

老闆面前 你可以say no咩

JM9

唔係叫你走, 係叫你扯~~
新同事動物唔好走呀

嚇走人啦

有咩靚景
我都唔知自己去過大澳未

糕糕又恰新人

上 fb 真係好食data, 唔好話睇片, 淨係佢有大量相都已經食data

唔係幾年前炸咩

好可愛
同真人差好遠

好有動感

我守身如玉

你會唔會買wifi蛋抵用d

扯唔到

唔會架

嗚~~~咁唔襟嚇嘅

我琴日第一次去.
不過都無貓...之前有人話大澳好多貓
個日落好靚

有好多貓呀係, 我之前坐係海邊已經覺得好舒服

好多人都話我似李亞男

頭好暈

100分鐘車程返工呀屌

走光了....

但老闆可能唔係咁諗

原來係你~~~你是咪抑鬱, 要藍藍停工陪你呢個男男呀

DLLM

日落~

扮新人

10年前...我仲未有電話

你知就好啦 我上黎都係想搵人陪下我

你是咪日日去台灣返工呀

我琴日去無囉 不過我都無行到去海邊....唔識行

行到去文物酒店個邊~

好似白兔 LET IT GO~ LET IT GO~

你日日都上post~
我地陪你

香媽唔好咁啦

好似無行到過去
我琴日約我fd10點東涌等啦....
之後我9點半先起身

好呀

我走

冬天一齊著

好提議

你FD 住邊架
屯門有船去

一齊瘋狂旅行

著左識飛嫁?

而家住青衣啊....
我都唔知原來屯門有船去

青衣搭鐵啦下話

好早呀

要一齊食完早餐先出發

方便好多

係, 好恐怖

佢呢啲類似韓國嗰類波鞋款~~~秋天已經著得~

係..我唔記得教鬧鐘..就訓左教

我都食左兩晚壽司

糕糕恰我既

拎哂D錢黎動物園

然後猦狂濕平

要搭的士返去 唔知趕唔趕得切

Rich

今晚有人撩我BBQ
如果有時間真係柅JOIN

下次可以考慮坐船去

其實男人買鞋是咪只睇功能唔睇款?

屌！用隨意門啦！

唔是

點解成日同步

我只係食元氣咋

me 保護你

認真問一問
咁本身我睇醫生,佢開左2日病假比我
咁我第一日就sick leave,第二日就例假
但係某高層就話因爲醫生寫左2日sick leave,佢就將我例假變做sick leave,而且果日例假亦都唔會補番比我
究竟佢啱唔啱？已經扣左我錢

擴充

射波

黑卡.任look

睇錯今晚有人摸我BBQ

等我仲晌度諗BBQ要點摸

唔好以為咁樣可以超越我同虎哥

sick leave 點解要扣錢?

因為做sales
我=我朋友
佢已經比人扣哂勤工

多人約

好

行一步跳一下

應該會睇款

好啦~我唔亂買嘢啦~~

去碌層樓就夠

好~~~

一邊摸一邊燒囉...

我地係sheshe 你地係hehe

已超越

想嘔

但明明你請咗假, 佢話扣你sick leave (已經扣人工) 又唔補假, 應該唔ok

個老闆咁西, 搵過份啦~

順便問埋奴工處

男神係唔同啲

疆屍出沒注意

我見肉經理問我著咗是咪曉飛

好 唔該哂

但你已經有餃餃

我哋個竇要大兩倍, 要有四房兩廳同套廁另加儲物室

燒啲乜

嘔吐袋 (遞
+ 掃背

我第一眼望到
今晚多人撩我BBQ

我都好耐無BBQ

我明明幻想好似小櫻咁....

但你話任look
咁是咪即係眼看手物動呀

me 都好耐無 b 過

唔會啦
不過好睇人
有D人會睇款..
仲會上外國網訂同搶

我接受3P

我嘅身型...會令方圓幾里有地震跡象~~

仲要有花園

見到有對翼
多口問下姐

多春魚囉

我仲想買puma 嗰對粗鞋帶鞋

Joson

卡主係男男老公.我同你淨係LOOK

對上個次..好似2年前中秋

唔會囉

香媽認真左

買啦買啦

諗吓都開心

除咗個春字..我睇唔到其他字...

我真係唔反對佢讀~
但唔代表佢可以唔駛理我哋㗎嘛

興趣+可能對前途有用 (呢個只係可能, 話唔埋)

咁我舊年好似有燒過

你淨係睇埋呢d野

唔好讀

好鍾意食

黃色個d春好好食

遲啲先~
我近排返pt 都好忙~加上做節..
日日放工都好趕..成半個月無行過街

被 salty go 影響

俾上司係咁chur我做野

唔講真係唔知

我鍾意三文魚子

香媽對婚姻好大怨言
遲D會唔會因為太幽怨所以出軌嫁

等你煮比我食

大大粒橙色個d

好腥

當佢是旦up
你是旦做

你幾時得閒食

想再食

係呀~~好好食

如果食壽司....
我係唔會食呢款

扮工最開心就係可以不停上YOUTUBE聽歌

咁free咁開心
我有得上post 已經好開心

我的日常

把聲病到幾性感

我都唔識浪漫

你忙上司先有得懶

錄黎聽下

個mon好似好大
又可以聽歌

一齊聽下

人月

好正

我兩個都要

小心身體呀

呢兩日同人不停傾野
攰

Thanks

無我份

你扯吧啦

扯ED

人地搵我傾
傾下私事又傾下公事

有個知己，真係好

唔識佢架

機會黎喇飛雲!

早晨

唔識佢都傾到計

咩機會？

仔

咨詢某啲野
係傾到嘅，佢話我份工幾有趣

早呀

你好

人類總重覆犯著一樣的錯誤

邊個犯錯

hi sexyc

不要再說了.jpg

me 已經 belong to u

想唱王菲嘅約定

我上星期爛喉嚨都係咁...辛苦到一個點

為糕糕而扯

痴線架，媽媽無教你唔可以同陌生人傾計架咩

唔會係飯神

無教

我錯

未爛喉嚨
不過鼻塞了

錯咩野

升唔走，跌唔走，

貪心啦，人劣根性

呀寶

今日又出壞消息
坐一坐等佢升返

還記得當天旅館的門牌~~~

飲多啲暖水, 食橙, 早啲覺豬

幾時走, 唔知

真係星期五要走

個人暈暈地
星期一好多野跟

輪到我女人又病

我琴晚都抱左bb搖左陣
4個月，軟林林
宜家有啲擔心傳比佢
大家take care

我們一起顫抖 會更明白什麼是溫柔

有呢句?

又要諗食咩好, 唔食又肚餓, 但又無心情諗食乜

就算痛苦 就算是淚 也是屬於我的傷悲～～～～～～

阿b超可愛

呢首真係約定?

飯團

真係好可愛~~~遲啲要去讀陪月先得

好耐無見啦紫昕姐姐~~做咩唔開心

全屋女人加我呀哥個個都抱
被我抱住唔會喊
不過4個月好認媽媽

我甘願 成全了你珍藏的往昔

好敏感
好易知道唔係媽媽抱住
一比返媽媽即唔喊

你幾時生左？

仲未搵到工

奶媽得唔得？

有排未到我生
人地抱個b上黎我屋企食飯

陪月再讀埋推乳

係我錯
我無教

放養

咁先強壯

早排有朋友話睇完爸爸去那兒
話覺我我做左老豆可能會好似陳小春咁/惡過佢

三皮野個月不是難事

飯妹而家有時都搵爸爸

女痴老豆多，好似係

今日好無mood
要等到聖誕

生多個仔做下實驗證明

考慮下，無咁快，起碼幾年後

今季無睇

屌
唔使果一百蚊
要蝕五舊勤工
你搭唔搭

最後趕得切?

糕糕南美好唔好玩

我都無去過, 點知

糕糕去左南美？

無野了

陰公豬

有邊日返工會有mood

半澤直樹幾時出第3季牙

我都有追呀
真係好好睇

大和田跪地果一幕J死人

到時研究吓先

我呢度過幾年都有

咁你個仔一定成日比人鬧

知你錫佢自然會痴你

仲要無mood 成兩個月呀清

底褲

點解?

底橫

果下真係起晒雞皮差D 叫出聲

打錯...
係比你鬧

唔會鬧

you win

趕到仲有早

我都見到~

有咩好食韓燒推介

budget？

散嗌既，放題唔好食

200左右啦

牛角都好似ok

牛角係日式啵

其實想食燒肉個d

$2.x vs $0.9既星期一就一定灰色

唔係韓燒

你老母減咁多把撚咩 留嚟加人工仲好

唔係散嗌就有推介

油好貴

我想燒下燒下

邊間啊

牛角ok既，不過怕你晚餐200會 out budget
午餐應該ok

講錯, 係散嗌就有推介

lunch幾抵食
之前有時都會食..tea食仲有7折

喵

唔搭 利申：斷鐘計 無勤工
要坐成百蚊的士，寧願射波

睇tg

有呀 返工清閒時間咪有mood
好心格離兩間生性啲啦

係北川內褲，即係真空

估唔到有生之年都仲見到動感貓咪

只會屌呢

公墓園，人生winner

聽日aesso 同支那pec $2.x 咪又復活囉
長遠換柴油車入倉油

食完飯又要繼續充實生活

換 prius hybrid

好眼訓啊

我都係，尋晚湊b到兩點幾

咪又汽油

bb又唔肯訓教.?

我覺得係飯king 唔肯瞓覺, 飯女陪玩到兩點幾

想換7

電話壞了
係Apple store訂左7 plus

係某登以前一齊吹過水既舊朋友
當年仲叫我出黎飲野
不過後來種種原因無再一齊吹水

純粹打聲招呼問候下你
希望你一切安好啦

原來係
飯爸向飯女扭計

換乜7

我識唔識你

餐奶夜左

12點幾玩左陣

日頭瞓得多食得多得滯?

而家點玩㗎? 好高好高?

魚片頭河

9點幾果餐食完瞓到12點幾

平時會11點整醒佢，預1點前食完奶瞓

噚晚十一點幾唔肯醒?

俾野引下佢，俾佢手仔捉下
扶住佢企下，跳幾下咁

已經可以玩成日

我尋晚掛住睇戲

係呀，而家好興放佢係梳化，佢玩住玩具，我係旁邊睇住佢+眼尾睇電視

7plus 坦克車咁大部 7plus 寧願要8
7plus 都5788
細8 giftcard 大法好 98折 先58xx

轉頭過黎屌一屌你

iphone7

你係邊個

好惡啊爸爸

柴灣有紅頂 有東區走廊特快 帶香仔妹去老銅好方便

我全盛時期應該係膠登
好想知你係邊個

8 毫子折扣
你咪慢慢屌

尋晚睇衝鋒21睇到6點

眼尾睇電視
因住變射里呀你

又唔是買俾你用

細機不了

去老銅迫被喼碌腳就叫周圍去玩

其實aos 可唔可以giftcard 折扣972

前2日睇一拳超人...
睇左一集..之後個網load唔到

無giftcard 唔識

7plus 太大 成部v10咁大

渣GA

早d訓啦你

有冇人會玩spartan race?
meow

秘書叫你訓就訓啦

返到屋企都5點啦

秘書陪訓OK?

成日唔訓, 遲早暴斃

三藏?香芒?LARRY?唯名?
好想知啊~~~~~~

有秘書

成日清晨先瞓
死得舒服，要見既見哂就算

我唔做陪訓

好想返大陸揼骨

前2日我fd同我講
成日唔訓/夜訓
會好容易生蛇

因為想要雙鏡頭

枱底工作呢?

下下星期6上去

我剩係知我今日個頭好痛

唔制

突然壓力好大都會

緊係痛啦.唔夠訓
你而家訓一陣啦

餃餃
你請呢個秘書返黎有咩用

如果我做運動就唔會咁月巴

Hi

抵抗力差都會
發一生蛇
要即刻睇醫生.
唔可以拖

我腳底生左好似濕疹咁既水泡
應該係因為壓力大
好彩生腳底
唔會有人見到

我都唔係餃個秘書

me 都好耐無揼~~開學後一直忙

口裡卻很誠實

乜唔係餃餃幫我請個秘書服侍我咩???

聽講好痛

準備食lunch呀爸爸 你講呢啲

其實....我都係佢秘書

腳底.....
格住mon都覺得...
有無搽野

下, 點解我唔知既 ??

調返轉就岩

你list果堆全部唔係

算啦...唔相認啦

知你仲開開心心咁就夠

我幫你按摩下
好舒服的

即係我都係你秘書

無...
過一排佢會自己死左結蕉
之後就無事
又唔會腳臭爛腳果D

我都岩岩先知.原來我幫佢請左秘書

瞓咁少梗係啦

春水,上帝,大麻,小新,池本,近平?
應該中掛

咁都好d
唔會變香港腳都好d

你講, 你有邊方面係誠實嘅

唔慣比朋友按
我會上去按係因為比左錢
比人按得心安理得

主婦腳

係

平時去開邊間?
我應該月尾會去一次

咁想係咁''r''

水云間

又無喎

全部唔係
畀你估埋最後一次

mark底先
之後食埋海底撈

如果係真主婦手. 會好痕

冗員POST嫁?

睇返網典真係好柒

原來係你......

燒鴨....

無人既...
去曬邊啊

去左睇故

我家姐生過

有咩故仔好睇

一定好痛

唔知佢 個陣佢係日本

咁點丫

而家有撻野係腰到

又唔記得找卡數

好彩你提一提...
而家找先

用腳洗碗係咩玩法